Nuovo sito
==========

:date: 2007-06-13 06:07:26 +0200
:category: Sito
:tags: GLUG
:slug: art_18_nuovo_sito
:authors: Administrator
:alias: /content/view/18/1/

Il sito del GLUG Catania si rinnova! Non pretendiamo che questa sia la
forma definitiva, ma l’infrastruttura consente adesso una gestione piÃ¹
semplice. Benvenuti!
